經歷過上一個星期之後，我正式宣布香港人再唔係港豬

正式除名

爭取提名諾貝爾和平獎